昏迷十多年植物人突然產子 美醫療中心稱不知道她懷孕

美國鳳凰城一名處於昏迷狀態至少十年的植物人突然懷孕產子，當地警方正調查其所處的醫療中心Hacienda HealthCare的人員可能涉及性侵，政府部門則派人為中心內所有病人做檢查。

CBS新聞附屬的KPHO電視台報導，該名女病人在去年12月底誕下一名健康男嬰。

報導引述醫療中心一名消息人士說：「直至她將近生產前，所有職員都不知道她懷孕。」

「那麼醫護人員是怎樣知道她要生產？」記者問。

「據說是她突然呻吟，然後大家都不知道她有什麼不妥。」「當時有一名護士在場，聽說是她為病人接生的。」

消息人士說該名病人需要24小時照顧，所以很多人都可以進入她的房間。

「這情況下，她無可能保護到自己吧？」記者問。

「不，不可能。她甚至不能表達自己懷孕了。」

消息人士透露，醫療中心在出事後改了指引。包括男職員必須在一名女職員陪同下才可以進入女病人的房間。

衛生部確認，該醫療中心已修訂營運指引，包括提升保安，在處理病人時要增派醫護人員在場，以及加強病房的監察系統。

Hacienda HealthCare發聲明指，事件是前所未見，院方展開詳細調查和內部檢討。又說醫療中心成立超過50年，一直為該區居民提供優良醫療服務，聲譽超著。由於案件仍在調查，不便評論，但會全面配合有關方面的調查。

案件至今未有人被捕，也不清楚警方有否發現任何嫌犯。亞利桑那州州長道格杜西（Doug Ducey）辦公室發表聲明，指案件的報告「令人深感不安」。

Hacienda de Los Angeles於1967年成立，為長期病患及發展障礙的嬰幼兒、青少年及成人提供醫療服務。

據《華盛頓郵報》報導，該醫療中心曾發生虐待病人個案。2013年一名職員被指性騷擾4名病人，一名智障病人曾被性侵。

時間停止現實版

無反應都搞

kill bill d情節黎架wo

I am buck I come here to fuck

實好靚女

如何大肚而不被人發現

懷疑成班男看護及病人有更表

有時可能孖住上

植物人都會呻吟

如果無比人奸
懷胎十年係咪一拎出黎就識行

?

你係咪弱智

一驗DNA就知邊個經手

好似好仆街
但即係話植物人仲有好多野可以做到 ？

植物人可以生仔？

有意識，身體機能正常，但只係醒唔到？

真心仆街黎

識光合作用

植物人有無性高潮？

植物人點呻吟

Kill bill劇情

My name is Buck, and I'm here to fuck!

冇撚腦

識嗌都醒唔番????

"Talk to her"

耶穌黎

識玩

植物人有無意識先 如果有都幾慘 好似俾個身體囚禁住咁

我有一個大膽的想法

To dx list:
✅

Kill bill

冇人發現？咁個肚唔會漲起架咩

男女平等咁諗 啲男病人會唔會都俾女看護性侵過？
抹緊身果陣無聊玩下j仔 玩到佢射抹走左就沒人知 或者玩硬左之後自己坐上去 仲唔會大肚生仔俾人發現

你智商有無50?

耶蘇2.0

訓係到冇咁挺

重度殘疾有手天使 點解植物人冇鳩天使

借埋種

點解你媽生個智障

聖母降臨

即係植物人係會感覺到痛
但只係郁唔到
平時啲人摸佢手手腳腳都會有感覺

我覺得佢被迫做肉便器
而且冇錢收
所有穴應玩曬

諗起好多年前高登龜頭俠個故

認真我覺得有可能
個個外國女人都好似電影明星咁靚咩 實有啲又肥又樣衰沒人要 學歷又低最後要做看護呢種厭惡性工作

平時屈埋屈壞性需求解決唔到 又咁啱有個廿幾歲青靚白淨既鬼仔植物人 得閒時候過去玩兩嘢我覺得完全有機會發生

咁都得

Ching知好多嘢咁

真係好慘...應該十四年嚟不斷俾人姦
想反抗都反抗唔到

個b會唔會營養不良 話哂老母只係營養液

植物人左十年
個外觀應該好唔開胃喎⋯⋯

植物人都有#metoo

會仲勁過哪吒，可能有超能力

哪吒仔

me你老母too，呢單擺明係強姦

咩戲

個編劇有幾撚on9先會諗到依啲橋段

kill bill

好撚心寒
係咪跟個仔DNA就搵到個犯？

可唔可以屌醒個植物人

個肚大左冇人知？

會唔會唔夠營養唔明顯

當你班keyboard fighters仲打緊字嘅時候
全球各地都有植物人俾人女女女緊

無嚟m咁耐無人知

咁咪勁過哪吒仔囉

素食撚

素食撚又輸
仲話植物冇感覺

其實要好重口先做得出～

應該唔係醫護人員？醫護人員有sense要扑起碼會戴套佢地驚植物人有咗查到會好大劑，可能係清潔工人之類

生仔咁痛 點解唔會痛返醒？

現代耶b

my name is buck

植物人可以順產？
有力生咩？

怪醫秦博士劇情

咁我打植物人兩巴係咪可以令佢醒翻

姦植物人

試下自己睇返睇下明唔明自己講緊咩

小妹無知 植物人係咪冇知覺?定係有知覺 只係完全表達唔到? 如果佢要生個話 其實係咪唔會feel到生仔既痛?

估計正過吹氣娃娃，有溫度有水出

屌你呢個post好撚痴線

如果醒返咁呢單嘢先勁

睇左呢張圖終於明佢講咩

呢個post痴撚線

似係

聖母 凡人大驚小怪

植物人，但生完BB都無醒

嚟到第60樓
終於有人關心下個bb

聽到佢呻吟先知佢大肚
植物人會出到聲嘅咩

如果姦姦下姦返醒個植物人
咁都唔知當個強姦犯係恩人定仇人好

咁陰公
老豆已經唔知邊個
個老母個訓緊⋯⋯

1999自膠，上面張圖同封神榜哪吒出世果幕我都有諗起過

想講以前睇過篇文，話人類其實係自然界算係早產物種，好多動物出世無耐已經識行識游，但人相對成長週期慢好多

所以我本身想講
如果當佢唔係比人姦，真係陀左個b十幾年，因某d因素胎兒時期長左咁多
有無可能好似動物咁，出世極短時間就識行識走

1999 sorry

見到呢個笑左岀聲

哪叱呀屌你

冇人唔知你講乜
係你講出黎睇返覺唔覺自己好撚戇鳩

據說是她突然呻吟，

屌我諗起以前睇過套AV個隱形人係靈堂開棺搞條屍根住屌到佢翻生

咁撚詭異都睇

Av情節 日日比人中出
但生時係咪醒番？算唔算一種突破？

所有當值男醫護都驗dna
係咪勁過即場拆人情

五種可能:

1. 被男性親友/醫護人員/路人甲在病床上強姦以致懷孕
2. 某男性親友/醫護人員/路人甲手淫後無洗手, 再指插病人陰道以致懷孕
3.比醫護人員強行殖入受精卵以致懷孕
4. 聖靈感孕
5. 十多年前未昏迷前已經懷孕，不過當時未被發現，而胎兒在母體內十多年後先至出生

就算發現佢肚漲 第一時間都只會覺得佢肥左
唔會諗到佢大左肚咁離地
好恐怖成件事

2,4,5 都無可能

大把痴線連登仔

諗左幾耐？

完全唔好笑

認真回答喎

生仔識呻吟即係畀人姦個陣都識呻吟啦

「該名女病人在去年12月底誕下一名健康男嬰」

嚟到105樓都仲有兩個文盲